［其實唔難］共享單車，尖沙咀踩返大圍

出發

哇好犀利呀

去到邊呀

事實證明的士狗都係最撚惡

ofo 負皮

死左未？